[集思廣益] 免費增加馬力嘅方法

無野睇呀屌你老母

落車推，多十匹

拆兩個座位

點增加到馬力

拆風隔

條女坐隔離

呢個係增強性能力喎

載多條女 +20匹

樓主個3個方法得熄冷氣叫做有用少少

波棍粒掣我估八成講緊自動波既od off啦，咁樣只會令最高波用唔到，得扭力有提升過，馬力冇變
Pedal box on9野唔撚使講

你要嘅 比到你

車底燈加20匹
碳頭10匹
響喉40匹
坐條女50匹

播eurobeat

pedal box 實係免費啦

柒少陣啦

認真問

免費就冇
淘幾個Type R / RS/ AMG 章
一貼即用多廿匹

Sit with a mexican

巴打想問pedal box係屋定係點
見到人地部車好大分別咁

屋

堅

叫爸爸換車

加3度再踩深啲 真係會好力好多

唔用個air filter
拆尾鼓

裝個 pedal box, 正版嘅大槪千零蚊左右, 有需時開返 sport mode, 再加返三度, 油門反應又加快多 10%

標題你又寫免費方法？

請rico哥做司機 油門深度+100%

個人減肥

究竟有幾on9 先會俾錢垃圾Rico 哥裝埋D垃圾野
自己踩深D咪得，係要俾錢人賺

f1嘅所有車手都係靠減肥去創造出最自己嘅最佳成績

2019 轉左新例 輕過80kg就冇分別
唔計F1 減肥係可以提升表現

前座先重

偷輕最多快咗

馬力唔會大咗個喎

我有話一定係拆後坐咩
拆兩個前座咪得 司機無形櫈

u win

Pedal box咪即係fake架車，以為你踩油踩得好大力咪好似動力大咗咁

原本你input 10%油門架車俾10%你
裝完你input 10%俾pedal box，但係個pedal box同架車講你input咗30%
咁咪好似勁咗囉

拆頭hood 拆生氣批拆催化拆尾鼓 拆冷氣 拆風油軑

改油門自己呃自己

摺左右鏡
減低風阻

比返應有既野你

merc內置有個kick down掣，你油門踩到底會有得再踩深少少，嗰一下係比個電腦知要落波

勁

搵10隻馬拉，多10匹

Rico gor

較大turbo bar 數

睇住得不償失

咁免費係咁，只不過後果自負

當然要換埋cooler如果唔係又係無力

咁就唔係免費啦

調整化油器 如果你識整又有的話